「IVE 仔世界第一」出戰 LOL 職業聯賽

個領隊我地機友來
好撚堅

好波

支持

ive 仔世界第一

鏗哥次次一有IVE就出黎

G持ive打低鐘共

勇奪全球大學冠軍頭銜
真i大